毒遊福岡7日6夜行程求評價

plan左9月頭獨遊福岡，行程諗左一半，希望巴打們幫幫手!行程如下

Day1: 福岡機場(15:30) --> 博多check in --> 博多運河城--> 天神地下街-->屋台晚餐
Day2: 太宰府天滿宮(早) --> 柳川(中午)
Day3: 去湯布院(搭由布院之森)，會住一晚
Day4: 去別府(早) --> 熊本(午) --> 阿蘇(午) --> 番博多
Day5:去長崎--> 佐世保
Day6:??
Day7:朝早行下大濠公園--> check out --> HK

個trip主要睇景同食，得4萬yen(包埋車費)窮遊夠唔夠?
Day6有冇咩地方值得去行下?
同埋有冇好西推薦?

你個4萬yen唔係包埋張九州pass下話,唔包都仲有機會得

我估唔包

Day 4 你肯定可以一日去得晒

咁佢乞食都得

包
聽完你咁講 唯有額外買

唔去阿蘇，好似冇得睇火山

Day4實玩唔晒

別府點去熊本？
巴打自駕？
JR 一定冇可能

應該要點搭去熊本?

九州橫斷特急 唔可以?

起碼4個鐘呀,我見有架車係唔洗轉直去到熊本,經阿蘇既,要成5個鐘

去阿蘇架喎

熊本去阿蘇條路軌都未整番好

得4萬就咪撚周圍去啦

唔怪得 上網睇攻略係教咁搭

熊本冇左個城唔去都得啦,除非你好想睇熊本熊,btw個度有間吉列豬好撚好食,仲正過鹿兒島d黑豚

咁我第六日先去熊本

有冇地址

坐咩航空公司？

hk express

但你得4萬yen我諗你都係要狂食松屋吉野家先搞得掂

睇落好正

樓主
我九月頭都去九州,
1/9:長崎
2/9:門司港,別府,訓由布
3/9:由布院,黃昏返博多
4/9:博多,太宰府
5/9:下午走人

由布院可以睇下撞唔撞到你

屌你
我去5日都預左10萬yen

有機呀 我3/9號去湯布

去咁多地方 搭車都成6,7千yen(未計jr 7day pass)食都未必夠，已經唔好話買手信同心頭好

聽完巴打意見
我暢夠5萬剩食同玩 應該夠

你諗住點搭去由布院

唔會買野 我帶個backpack去咋

由布院之森 ，係咪可以提早劃位

可以去下門司港,小倉,下關嗰邊

你day 4太貪心喇 一係就別府 一係就熊本 一係就阿蘇啦 你唔會夠時間行得哂 以我上次寺既經驗
btw 你搭jr要check好哂d時間 唔係就好難計劃 因為都要搭好耐車程

師兄睇下由布院之森整返好未
上個月打風好似吹走咗啲路軌

岩呀，有巴打講左別府去唔到熊本
所以我行完別府直接番福岡

開番啦

你有冇興趣去九重夢大橋

我可以帶你去

我上次去由布院係冬天去 朝早7點起身去金麟湖 雪景加個湖會冒煙 勁靚 但夏天就唔知喇

想問下阿蘇火山依加咩環境？

民宿係金麟湖隔離
應該變番普通一個湖

上睇話暫時冇開放

我住近火車站

因為我十月想快閃日本
其中一個候選地係九洲
但如果火山去唔到就唔去了
因為福岡去過
順帶一提，柳川鏝魚飯超級好食

變左普通一座山
鳩行下都幾好 上次去有唔少日本人行山
但班次極少 一日得三班

巴打

我1號晚去完長崎會返博多食屋台wo

TG左你

9月1 同女友去九州

都諗緊6日行程

咁因為delay 又冇咗一日

直頭取消班機 比人撚狗咁玩 唔洗plan 因為去唔到

黎緊去7日福岡，但我會去長崎-軍艦島，福岡-能古島玩下

由布院之森一日得返兩班咋
仲變左坐5粒鐘喎

唔好嚇佢啦 今年年頭坐過，無事
年尾想去多次九洲，但見佢呢期咁多cancel唔敢買

軍艦島
好似4000羊 就可以上島

我月中去

Day1: 福岡機場 --> 天神mystay check in --> 屋台晚餐
Day2: 去湯布院住一晚 (應該JR)
Day3: 番博多-->check in airbnb -->博多運河城--> 天神地下街
Day4: 熊本城
Day5: 返香港

我就應該係咁

係，改左路線
不過搭音速+普通列車去由布都要4粒鐘

屋台晚餐

行到左都唔想坐入去食
最後行 天神方向 搵間樓上舖

未去過想見識下

點解?
屋台好地道日本野喎

聽左咁多位巴打既意見，而家行係咁
Day1: 福岡(15:30) --> check in --> 運河城--> 天神地下街-->屋台晚餐
Day2: 太宰府天滿宮 --> 柳川
Day3: 長崎
Day4: 熊本
Day5:湯布院(搭由布院之森)，住一晚
Day6:別府-->福岡
Day7:福岡中央魚市場--> HK

5萬5羊for食同玩

有冇detail

可以考慮去唐戶市場 果邊食完野有個水族館之類可以行下
Btw天神地下街好似冇乜野行 果次同個fd行左陣發覺多數賣女人野

下個月月頭去4日, 只玩北九州
打算1日福岡, 1日門司港下關, 1日長崎
仲有日去由布院定太宰府柳川好?

有興趣水族館
唐戶市場係邊度?

由布院起碼要住一晚
所以太宰府柳川好

小倉有冇介紹？

湯布院無咩做
別府都係無咩做
如果會住一晚既夾埋一日玩好過
長崎佐世保一日未必夠 都唔近 兩粒鐘jr

熊本最好係博多用新幹線直插 40-60mins 到
阿蘇火山無開放 睇你岩唔岩

我覺得運河城夜晚好d
同埋如果個睇景主既話運河城無咩睇
叫做有個彩光show 夜晚玩下咁

下關果頭
可以夾埋門司港果d 一齊玩

我上次玩法好似係咁
Day1 落機後博多住加dinner
Day2 佐世保99島 之後長崎住
Day3 長崎 軍艦島 + 歷史野 長崎住
Day4 長崎>博多>由布院行左陣>別府 住埋
Day5 別府（超級hea)
Day6 番博多 之後再去熊本
Day7 太宰府 運河城 地下街
Day8 下關唐戶>接廣島行程

屋台可以食少少就算，當晚餐的話太搵笨啦，好撚唔抵

呢d 天氣熱左小小

福岡應該冇事既，都多人搭

九州係咪出名雞刺身同馬刺？請問有冇推介？

留名抄行程
31號飛

可唔可以喺度求埋意見 下個禮拜去乜都唔識

Day 1 博多→ 由布院
Day 2 由布院→ 別府
Day 3 別府 → 阿蘇(草千里) → 熊本
Day 4 熊本
Day 5 熊本→ 佐世保 (99島) → 長崎
Day 6 軍艦島 → 長崎 → 博多
Day 7 搏多

求狠批 頭好痛

基本上無乜問題 我估你住應該定左
未既話我覺得博多做中心點好d

例如day4 熊本番博多
Day5再由博多去佐世保

馬刺熊本有
好似成日聽人講有間叫 馬櫻
不過我上次去無開 是但寫左間
唔知食緊乜

唔該你先
我唔知來回用博多做中心好，定係去到邊住到邊好啲諗諗下唔洗拖喼又識搭車好似好啲

我上次backpack 係去到邊住到邊。只係我覺得博多夜晚多d 野睇過熊本 軍艦島之前就住長崎
阿蘇果日要安排好d 時間 依家果邊係乜車來點火山草千里果d
上次我直接skip 左
太花時間

博多運河城唔使去
Day 4太多地方
長崎夠玩一日
佐世保你咁晏去到都睇唔到九十九島

屋台可以淺嘗
但d 嘢都幾貴
同埋好多都係做熟客生意 但好識日文

熊本 + Aso 無可能一日
只係Aso 我上次都兩日
d 山路好多都斷晒
要兜大圈 塞車塞到你傻

我Aso 出熊本撞正落雨
出咗成兩個幾鐘
踩brake 都踩到小童麻痺

你仲癲過我
一句講晒 太貪心

去佐世保就佐世保，去長崎就長崎，一日想去晒太貪心

其實去旅行去到齋打咭咁
不如唔好去

得6日就咪咁貪心
福岡 別府 由布院

你車程都兩三個鐘
畀你朝9夜9 都係得12個鐘

你得18個鐘玩一個地方
仲要食嘢 自己諗

我6日既行程係咁

day1 - 2 : 福岡 （第一日去博多同天神行下，第二日去門司港）

day3 : 長崎 （去豪斯登堡）

day4 - 5 : 阿蘇，熊本

day6 : 返機場

想知道阿蘇火山冇開返係咪真係冇乜野做，熊本我又唔太清楚有咩可以做，巴打們有冇建讒比小弟?

中州川端 school mate

可能打得唔好
其實係一日一個地方，即係而家紅色咗果啲，最後個箭嘴係當日住嘅地方，係咪都係太多
唔該

如果要日日轉宿係咪好麻煩？我會帶住喼
我而家都想day 4住埋博多 但真係日日唔同宿
係呀得幾班巴士 同埋好多野封哂但係又想睇下個山同草千里

唔該曬你

請問貴即係幾貴一位包酒類？

食碟雞翼 30蚊港紙囉
味道又唔係特別出眾

you know
別府去Aso 都成粒鐘
上草千里一來一回都兩粒鐘

你自駕定點先?

我當時個Plan

day 1 福岡
day 2 福岡
day 3 Aso
day 4 Aso & 熊本
day 5 熊本 + 長崎
day 6 長崎 + 軍艦島
day 7 豪斯登堡 + 福岡
day 8 福岡 香港

自駕 已經覺得勁chur
揸車揸到人都癲

點知你個plan 仲貪心過我
走馬看花 不如唔好去
Aso 值得用full day
d 景真心靚

我搭阿蘇男孩，九點幾出發十一點到
三點落返山
你去果陣地震咗未 本來想用成日，不過火山口又上唔到，好多位又入唔到，所以淨係睇草千里
不過果日除咗草千里冇行程㗎啦